有冇巴絲等緊iPhone se2?

一樣係m字額

其實你地expect係咩樣？ 4“ iphone X？

會出咩

算把啦，下年又會有同一樣嘅post話仲等緊se2出

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

我真係等緊，之前話3月出，呢家又話6月

等緊AirPods 2

真心等緊
鍾意細機
不過好大機會無

睇下係咪有3.5mm啦
冇既就買4.7吋 iphone

好地地細mon咪幾好，點知又要加m額

唔覺得會M額

用緊se...等出新機

睇下D新聞啦

唔好淨上連登

睇左啦...但唔係好信改用m額...應該係硬件升級

發佈會前既新聞通到識飛啦

幾時出 係就快啦
有啲心急想換8

我都等緊
原本諗住3月冇就換sony compact
點知部compact個外形中晒伏
SE2快d出

如 SE2保持IP SE嘅外型尺寸加上 全屏幕就好嘞

都未發報
等隻閪

平價機俾塊異形Mon你
今晚早啲訓可能得嘅